（木結他撚入）新手第一支木結他應該買邊支

二手區

標準答案:f310

大概幾錢到 除左通利邊到可以買到平d?

特價700到 fb二手區應該有人放 你唔趕住要咪等吓囉
有間muxxxcube 幾百蚊一枝 雖然大陸野
但我覺得呢個價位黎講算係咁上下
之前有玩過下 分分鐘>f310 d線又算貼唔太難彈
但千其咪撚貪平買一二百個隻彩色結他
係垃圾！垃圾！同垃圾！
超級難彈難聽 簡直浪費木材

都係新手
想問下F310 二手價位大約約多？

最低見過500
平時都係700左右但包埋袋

唔該曬
同埋覺得Toyama啲結他點？

巴打有無上fb 睇過「節奏生活」呢間野
佢啲結他最平好似千幾 fd買過一支rainie
好好彈 岩新手
真心 如果只買幾百蚊嘅其實好廢 會練到唔想玩

lm學嘢

有支 二手f350 巴打要可700賣比你

連調音器

想問下f310同f310p有乜唔同

原價幾多？純粹問下

我兩年前買 差唔多千一 依家長時間放左係到

謝謝你

我咁岩有支結他唔要
tg我丫

Btw自學嘅話 有咩好嘅自學方法

P係package
得個袋最有用，送埋一堆野比你

Martin

買完靚嘢就會想練

爬下格仔，然後練禁chord

最好訂個目標 eg要彈邊首歌

練好 bar chord先
我係少玩所以練唔到
所以部野長期唔郁

有朋友2手都買三四千,一個月唔夠送了比人